Title: Plagiomnium carolinianum (L.E. Anderson) T. Kop.
Description: Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.
Image: https://source.unsplash.com/random/?minimal
Date: 16/9/2021
Keywords: web
Category: Lotstring
Author: Oozz
Tags: blog
Published: true
Background: #0fead2
Color: #48fa7f
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ut id aliis narrare gestiant? Recte dicis; Nihil illinc huc pervenit. Hoc Hieronymus summum bonum esse dixit. Sed haec omittamus; Qui autem de summo bono dissentit de tota philosophiae ratione dissentit. Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris? 

Sed videbimus. Quando enim Socrates, qui parens philosophiae iure dici potest, quicquam tale fecit? Quorum sine causa fieri nihil putandum est. Num quid tale Democritus? Nihil opus est exemplis hoc facere longius. Confecta res esset. 


	Ita, quem ad modum in senatu semper est aliquis, qui interpretem postulet, sic, isti nobis cum interprete audiendi sunt.



Esse enim quam vellet iniquus iustus poterat inpune. Illis videtur, qui illud non dubitant bonum dicere -; Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Atque hoc loco similitudines eas, quibus illi uti solent, dissimillimas proferebas. Rationis enim perfectio est virtus; 

Ita prorsus, inquam; Quo studio Aristophanem putamus aetatem in litteris duxisse? Dicimus aliquem hilare vivere; De illis, cum volemus. Haec igitur Epicuri non probo, inquam. Itaque contra est, ac dicitis; Prave, nequiter, turpiter cenabat; De illis, cum volemus. 


	Sed quanta sit alias, nunc tantum possitne esse tanta.
	Serpere anguiculos, nare anaticulas, evolare merulas, cornibus uti videmus boves, nepas aculeis.




	Nam et amici cultus et parentis ei, qui officio fungitur, in eo ipso prodest, quod ita fungi officio in recte factis est, quae sunt orta virtutibus.



Aufert enim sensus actionemque tollit omnem. Quid igitur, inquit, eos responsuros putas? Sed plane dicit quod intellegit. Ex quo, id quod omnes expetunt, beate vivendi ratio inveniri et comparari potest. Sic, et quidem diligentius saepiusque ista loquemur inter nos agemusque communiter. Quid ei reliquisti, nisi te, quoquo modo loqueretur, intellegere, quid diceret? Alterum significari idem, ut si diceretur, officia media omnia aut pleraque servantem vivere. 


	Quare ad ea primum, si videtur;
	Sin te auctoritas commovebat, nobisne omnibus et Platoni ipsi nescio quem illum anteponebas?
	Nam nisi hoc optineatur, id solum bonum esse, quod honestum sit, nullo modo probari possit beatam vitam virtute effici.
	Cur igitur easdem res, inquam, Peripateticis dicentibus verbum nullum est, quod non intellegatur?
	Quae cum essent dicta, finem fecimus et ambulandi et disputandi.




Quos ille, di inmortales, cum omnes artus ardere viderentur,
cruciatus perferebat! nec tamen miser esse, quia summum id
malum non erat, tantum modo laboriosus videbatur;

Cum autem in quo sapienter dicimus, id a primo rectissime
dicitur.




Sed est forma eius disciplinae, sicut fere ceterarum,
triplex: una pars est naturae, disserendi altera, vivendi
tertia.

Facit enim ille duo seiuncta ultima bonorum, quae ut essent
vera, coniungi debuerunt;



Duo Reges: constructio interrete. Cyrenaici quidem non recusant; At, illa, ut vobis placet, partem quandam tuetur, reliquam deserit. Varietates autem iniurasque fortunae facile veteres philosophorum praeceptis instituta vita superabat. Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum. At ille non pertimuit saneque fidenter: Istis quidem ipsis verbis, inquit; Eadem nunc mea adversum te oratio est. Itaque contra est, ac dicitis; 


	Facete M.
	Quem quidem vos, cum improbis poenam proponitis, inpetibilem facitis, cum sapientem semper boni plus habere vultis, tolerabilem.
	Sedulo, inquam, faciam.
	Beatus autem esse in maximarum rerum timore nemo potest.
	Frater et T.
	In parvis enim saepe, qui nihil eorum cogitant, si quando iis ludentes minamur praecipitaturos alicunde, extimescunt.
	Reguli reiciendam;
	Non enim ipsa genuit hominem, sed accepit a natura inchoatum.
	Sed ad rem redeamus;
	Sin ea non neglegemus neque tamen ad finem summi boni referemus, non multum ab Erilli levitate aberrabimus.




	At quanta conantur! Mundum hunc omnem oppidum esse nostrum! Incendi igitur eos, qui audiunt, vides.
	Verum hoc idem saepe faciamus.
	Ne in odium veniam, si amicum destitero tueri.



Sed quod proximum fuit non vidit. Ut optime, secundum naturam affectum esse possit. Negabat igitur ullam esse artem, quae ipsa a se proficisceretur; Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Hoc enim constituto in philosophia constituta sunt omnia. Sed haec nihil sane ad rem; 

Cenasti in vita numquam bene, cum omnia in ista Consumis squilla atque acupensere cum decimano. Sed hoc sane concedamus. Ut optime, secundum naturam affectum esse possit. Ampulla enim sit necne sit, quis non iure optimo irrideatur, si laboret? Illud mihi a te nimium festinanter dictum videtur, sapientis omnis esse semper beatos; Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. 


	Tu quidem reddes;
	Quid, si reviviscant Platonis illi et deinceps qui eorum auditores fuerunt, et tecum ita loquantur?
	Explanetur igitur.
	Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur.



Et nemo nimium beatus est; Cur id non ita fit? In qua si nihil est praeter rationem, sit in una virtute finis bonorum; Quae cum ita sint, effectum est nihil esse malum, quod turpe non sit. Proclivi currit oratio. 


	Tum Piso: Quoniam igitur aliquid omnes, quid Lucius noster?
	Sin autem eos non probabat, quid attinuit cum iis, quibuscum re concinebat, verbis discrepare?
	Quippe: habes enim a rhetoribus;
	Sit ista in Graecorum levitate perversitas, qui maledictis insectantur eos, a quibus de veritate dissentiunt.



Hi curatione adhibita levantur in dies, valet alter plus cotidie, alter videt. Et hunc idem dico, inquieta sed ad virtutes et ad vitia nihil interesse. Si quicquam extra virtutem habeatur in bonis. Cum audissem Antiochum, Brute, ut solebam, cum M. Quo tandem modo? Illud quaero, quid ei, qui in voluptate summum bonum ponat, consentaneum sit dicere. Quid enim ab antiquis ex eo genere, quod ad disserendum valet, praetermissum est? Hoc mihi cum tuo fratre convenit. Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae. Quid enim me prohiberet Epicureum esse, si probarem, quae ille diceret? Quae est igitur causa istarum angustiarum? Minime vero istorum quidem, inquit. 


